巡警見暴力場面常見背囊即截查 六男被逼後巷跪地搜身

去年11月初有男大學生於葵涌被警員截查，被搜出噴漆、鎚子等物品，被控一項管有物品意圖摧毀財產罪，案件今於西九龍法院開審。當日負責巡邏的警員供稱，於餐廳內看見六名男子用膳，留意到其中一人的背包，屬於暴力示威人士常攜帶的類型，遂尾隨他們，最終六人於後巷內被截停搜身。現場片段顯示，搜身時六人被命令跪地面向牆壁。警員於盤問下承認，他未能認出被告是否被截查六人之一。

警員1057周俊傑尾隨六人至無名巷後表露身份，並叫「警察！咪走！」其中一人聞言逃跑，他立即追截，男子轉頭時撞到面前的柱，最終被周截停帶回後巷。六名男子被警員命令跪地面向牆壁，逐一搜身，最終在其中一人的背包搜出涉案物品。

辯方盤問周，問他能否認出撞柱的男子就是被告，周答不能認出。周亦未能認出被告是否被截查六人之一。

cls

當自己神探?

究竟咩款係暴力常見背囊
咁賣呢款背囊又有冇犯法

攞黎出氣啦，平時少做少錯。

可能只係以黑色為主色嘅背囊

迪卡龍神奇背囊？

社會寄生蟲

好明顯發up風喇

藏有連登app=暴力？

//當日負責巡邏的警員供稱，於餐廳內看見六名男子用膳，留意到其中一人的背包，屬於暴力示威人士常攜帶的類型，遂尾隨他們//
痴撚線迪卡儂黑色袋周街都係
有咩咁可疑

警魔認埋不合理使用暴力法官都可以扮盲
如果係美國

算,呢度係鬼港
大律師公會仲扮緊盲

應該係$79個款，幾好揹

其實好專業

王詩麗

紅到pk

我估係decathlon 2x蚊背囊

家陣啲狗咬死人都唔使負責，就知香港無得救

卧底同款

On9
以為自己係神探